行到呢一步無得縮 當權者擺明要將你碎屍萬段

唔洗怕，最多咪去美國做難民，你重有呼吸都要反駁

鎖關唔俾出境。

唔信